【親屬看不見的他們 依然精神抖擻】

【親屬看不見的他們 依然精神抖擻】

四天法庭程序完結，47名被指「串謀顛覆國家政權」的被告，結果全再遭羈押。由於被告所在的法庭只容許代表律師進入，親屬也不能在正庭聽審，所以各被告家屬，其實都無法見到被告一眼。

被告之二的鄒家成和岑敖暉坐懲教車回到荔枝角收押所時下車，二人一同舉起手指公，期間眾懲教人員喝止。同車的還有譚文豪、陣志全、梁晃維、林卓廷、朱凱廸、岑子杰等等。

家成bb

唔知佢哋而家入面過成點 訓唔訓到我心痛到訓唔着 好擔心

折騰咗幾日，希望佢哋今晚好好休息吓
今晚應該冇人瞓得着

星

旁聽又唔俾家屬見到
探又唔俾探

赤柱....好遠

包

幾個重點請留意：
1.物資款式、容量、品牌，都要乎合圖中要求
2.唔需要買太多，以免造成浪費上一批物資有部分就嚟過期
3.最缺 金龜嘜 7克 魷魚絲
4.如果當日去唔到，亦可以問問自己個區嘅黃區議員，樓主我記得有唔少區議員都會幫忙徵收物資

幫手